熟jaguar既巴打麻煩入入黎

想買F-pace

想知用落
質素 (e.g. 易唔易有小毛病, 有冇野比較易壞)
售後 (e.g. 原廠保手工同客服好唔好)

詳細d都唔怕

利申: 只係揸過屋企既日本家庭車，想自己買俾架SUV，比較中意jaguar呢個牌子

多多指教

自己揸緊舊款XJ6
無咩野壞，造工ok，但d料冷門難搵

有冇得分享下冷門成點
用錢解唔解決到?

新款好d，新蒲崗有間車房專做jaguar
舊款我去油站同絕大部份車房，連油隔都無
零件野要原廠訂或上外國網搵二手件
有時唔係有錢就解決到，而係真係連劏車場都搵唔到d料

不過揸jaguar可以話係生活態度，英倫風格

係知音

fpace型到爆，快買

香港真係好似好少人揸

呢個價通常買咗macan s/evoque